====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le donneur d ' ordre de l ' édification d ' un bâtiment est généralement bien identifié : promoteur , propriétaire , investisseur , utilisateur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

